有冇人知qoo呢條友去左邊? 突然消失左半年

有冇人知?

想睇佢抽白貓

Qoo?

佢比人拉左定點?

退出youtube界掛